好掛住ibond

唉 以前後生成日炒股票

今年yr2 做左組爸之後個人定性左

想搵啲低risk既investment

奈何已經冇ibond抽了

垃圾 買煤氣好過佢

知唔知岩先派左幾多息?
1手$50.86

咁都唔滿意？